{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023040383291/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라 배색 자수 반팔 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で生産されるTシャツです。 商品番号はSS23/263442CY11で、調和のとれた配色カラーと涼しい感じの2度レタリンググラフィック刺繍がポイントです。 半袖でデザインされたこのTシャツはゆったりとしたフィット感で快適に着用できます。 この製品は無難な色味で多様なズボンと一緒にマッチしてカジュアルなスタイルに演出するのに良いです。 表地は綿100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないことをお勧めします。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、気をつけてください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時には飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯時の製品損失は保護できませんのでご注意ください。暖房器具や高温のアイロンがけは製品に被害を与える恐れがありますのでご注意ください。 金属副材料は肌と摩擦しないように注意し、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)がある場合は首を絞めたり人体に害を及ぼす恐れがあるので注意してください。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系製品に色移りする恐れがあるので着用の際は注意が必要で、水洗いの際は一部収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用時や保管時に注意が必要です。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのブランドで作られていますか？",
            "answer": "このTシャツはサムスン物産ファッション部門で作られました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はSS23/263442CY11です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの特徴は、調和のとれた配色カラーと涼しい感じの2度レタリンググラフィック刺繍です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このTシャツはゆったりとしたフィット感があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなスタイルに合わせることができますか？",
            "answer": "このTシャツは無難な色味で多様なズボンと一緒にマッチしてカジュアルなスタイルに合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何パーセントの素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "このTシャツの洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツを洗濯する際は裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗剤の使用方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "このTシャツを洗濯する際は洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時には飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの機械洗濯は可能ですか？",
            "answer": "このTシャツを機械洗濯すると製品損失の恐れがあるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのアイロンの使用方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "このTシャツには暖房器具や高温のアイロンがけは製品に被害を与える恐れがあるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの装飾物には何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "このTシャツの装飾物がある場合は肌との摩擦に注意し、首を絞めたり人体に害を及ぼす恐れがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを水洗いする際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "このTシャツを水洗いする際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用時や洗濯時に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "このTシャツは白系製品に色移りする恐れがあるため、着用時には注意が必要です。また、水洗いの際に一部収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの保管時に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "このTシャツは強い日差しや照明によって変色することがあるため、保管時にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品損傷に関する補償はありますか？",
            "answer": "このTシャツの製品損傷は消費者の不注意によるものであり、補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 835
    }
}